覺唔覺樂壇欠佢一個交代！

靚仔 香港王力宏
學歷高受教育 有家底
有才華 識作曲 把聲又靚
快歌代表：速度對比
慢歌代表：尼古拉
但係香港就紅唔起 去左大陸撈

Carry到唔同style

who

自己作曲 加埋歌詞界詞仙陳詠謙既詞
音樂才華好比王力宏

速度如電光 橫空擊掌出世
鋪天蓋地 這瞬間你記得嗎

賽馬個首歌好正

佢宜家係大陸都撈得幾好
好過係香港

邊首

香港樂壇損失左一個王力宏

香港leehom🚬

覺👍🏻
唔覺👍🏻👍🏻

城城都公開讚過佢

真係詞仙黎
四句都唔押韻

跟得黎明都。。。

呢首認真填得幾正

假若妄想令我為你改變 可以先閉嘴～

堆圖

張古裝型唔型棍子

飲食台

梳 放錯

Why負評